module api auth untuk mengurus maslah authentikasi seperti
.login
.register
.forgot password
.user role 
.login /register with social media
.log user 
.profil user (data,edit,password)
.usernmanagement 

cara pakai

untuk development hapus semua selain controller , model, midleware,router ,log, migration pada folder module auth ini
gunakan node_modules global aplikasi anda schema pindahkan ke migration globbal anda
 yang perlu di install 

 knex js ,
 express js ,
 jwt-simple ,
 password-hash,
 nodemailer,
 xoauth2

 untuk app.js , db.js s ilakan disesuaikan konfigurasinya kemudian di hapus

untuk migration silahkan tambahkan field pada schema sesuai data yang diperlukan 
default username, passsword, email, sosmed ,token for forgot password
untuk add data user dana update silahkan kirimkan format object yang sama sesuai nama table dari controller

untuk fitur role daftarkan semua end point anda  anda ke table apis dan padasaat mengakses apis kirimkan dalam header
id api target anda  example
{
    token  : ******,
    api :  1 //id api 
}
